一人一個畀朋友認定嘅證明

佢失戀會叫我出嚟傾偈

同我講佢嘅愛情故事

一齊痾屎

做咩自己like自己

夠位咩

冇囉唔得閒

牙印 + 簽名

打屎忽

會含我